On rainy day 算唔算B2ST既經典歌？

連女仔都唱

Fiction都係經典
但神曲覺得係12時30分
利申 舊b2uty現light

算 抒情歌始終都係佢地殺手鐧 加上呢首次次演唱會都唱
不過自己最中意反而係No More

而家轉左團名換左風格
主打都用輕快風傳達正能量
雖然而家新開始同以前風格有別係好事
但始終都係鍾意佢地既抒情歌
除左12時30分 ribbon都係世界級

Beautiful night 🤟🏿

同意

12:30

ribbon我自己就一般 果隻碟啲個曲風同以前太唔同 不過有人話啲歌詞係寫緊賢勝

ribbon好聽喎，係beast我最鍾意既頭一二首

MV都正

知唔知咩叫so beast

真飯

I’m sorry同Oasis都好好聽

其實我覺得以beast既定位走抒情風係有啲怪

不過以佢地既組成底子來講佢地係幾掂
好過唔少偶像派男團

13年ver既I’m sorry好好聽

終於有post講BEAST/HIGHLIGHT

我反而想知香港啲beast後援團係唔係已經收曬皮

so beast in the cube

係咪連韓國既都收埋？

難啲係

Soon

Soom

When I都好正 con嘅時候fans大合唱

未 以前首站同hkb2uty仲有運作 只係改左名姐

係呀屌
新碟who am i都好正

無聽過有大站收埋

5人b2st?

賢勝都幾可惜 佢唱歌幾好聽

哩首真係好聽
第一次聽已經問人係咩歌

第一次聽good luck 最正
龍俊享係mv個白髮正到

beast大多數既side track同title都好值得聽
尤其係cube個陣既歌真係
唱抒情歌都掃一位你就知佢地有料到

rainy day係韓國係一到落雨天，接近間間鋪頭都會播既名曲嚟

shadow都唔錯

ribbon > shock > fiction > good luck > beautiful night > beautiful > yey > shadow > 1230 > bad girl > breath

講起On rainy days就知會放嗰條片

不過首歌係幾正嘅…

你指B2ST果段live?
有好多version喎

哩段特別經典 人氣歌謠搞鳩idol系列

點搞鳩法？

Breath係我入坑歌

12:30正到ON9
聽幾多次都唔厭

咁算唔算紅歌唔紅人？
B2ST知名度比其他大勢男團差好遠

佢哋應該同big bang, SJ, FT, SS501同期二代團
以當初cube只係間細公司嚟講
知名度算高啦
佢哋係海外知名度低比起其他大勢嚟講算低姐

who am i 正呀

有無人都鐘意good luck隻碟入面首tonight ill be at your side

Clenching a fist tight同Lights go on again未有人講

重有首Butterfly都冇人講

仲有아름답다 數唔完喎

依首算新新地

On rainy day真係好聽
耀燮把聲

btw 12:30 同 shadow 最正

Shadow fiction good luck哩3首無得輸